[殺狗會]我們的賭博日記35

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group
人地俾心水請唔好quote
人地問起唔好答
叫佢自己追post

一日2-3個post

連登賭波四大女神

Ky 莫b iu 嘿等我變身先

唔好再驚訝佢把係真c

無錯

凍凍地，食個雞煲都好

嘩屌你真定假呀

妮💋都無

本身以為全部佬

梳 加翻西面 同妮坦

真係全人妖咩痴線

真的

伊巴睇左盤未

得女王係人妖 仲要地盤佬

上個post有啲

[qu ote]

真係全人妖咩痴線[/quote]
咪係

咪係

見好多post都紅名然後又gay又有男朋友
就當全佬了

ky check pm

明明我都係真c

第35個post

可唔可以整返張絲打list??

1. 嘿等我變身先

派我

派膠就可以 想要多少

收到風，變身尋日10中8大豐收

係呀。。。仲唔肯派我 幫我問下佢

佢成日偷偷雞雞中高倍角大
利申 識佢

好似RM 9.5 10.5 11.5 12.5 加14.5s

喜欣都尾我 針了

ac

三唔識七 不要扮親戚喔

係我就唔洗愁了...

屌你奶 又唔教我買

有D cup好勁牙?臭G

你係on9

32D屌你奶

Ky pm jor you

我屌我屌

識就覆啦，名都未見過就免啦

高登ac唔記得左pw

24D ok？

可以做黑衣了

收唔到

24D係咪凹入去

24A就識 我姊妹 平胸妹

可以list out d高登名x連登名

32D真是好撚串。。。

唔好起我底 thx

西面妹x西面妹

拎對奶頂你

嘿等我變身先x嘿等我變身先

on9 高登果個唔係我

唔好唔頂

衫都除晒等緊你

有變身ig 成為Po J圖 死臭G
有無人想要

喂唔好 對唔住

唔派我咪搵其他野換

開始有d 名都未見過就pm我

驚你未見過我個名唔覆

你想要我什麼

帳戶已登出

初盤1.22 5 9.5
now 1.3 4.7 7

亞盤-1/1.5 1.68 2.14
now 1.82 1.95

1. 主隊十一月完聯賽 打後2月先踢完兩場友賽 兩場作客1:1
2. 上賽季入50球 排第一
3. 客隊而家都一路有踢波 而家排緊第六
4. 客隊上場半場失5球外 發揮又唔係話太差
5. 主隊讓球/球半全數輸盤

齋睇數據 主隊上季排第一 加上 主場
客隊上場失五球 讓一球/球半都合理
但主隊淨係踢過兩場死人友賽 狀態未必夠開緊波既客黎
加上歐賠客隊都落番唔少飛
連亞盤都升番水 似對下盤有顧慮 加上大細盤2.5/3傾向細
偷下雞執個下盤可能有so
主-1 2倍 -1/1.5 1.81
同盤既阿積士果場 客賠反而7.2

想睇佢地問咩多D

有d醒d就比埋連登名我

呢個好笑

完左

用晒pm未

Fc達拉斯上盤好似回左飛？

用左12個

1.68 -> 1.82

嘉欣我都想pm你
我想出份mock比啲學生
有無機會交流下

咁我唯有留名同email
番屋企研究下

學術上問題非常願意答
btw form幾？

Form6 dse
但呢排比較忙未得閒
下星期會開始出

廢撚有降盤壓力

唔該晒伊巴 好詳細
今晚贏多啲

你教書咩？

做功課先

你唔係比功課架炸咩

似做波經功課

想做下Ky比學生d數
不過又驚比人講

好似好多同行咁

嘩出面凍左咁多既 著唔夠衫

睇完搞到有啲吸引買下盤

有stat唔識可唔可以pm埋

除晒就無著唔夠喱個問題

補習學生咋嘛
見今年有唔少學生都dse
咪諗住出份比佢地
如果教書依家先出比人屌到仆街啦

不過grad之後都係一心想教書既

宜家上網求功課

現職老師？

係

除哂會凍死

呢度咁多老師既 分分鐘有啲係我學校

miss西面

中/小學？

兩樣都唔係

大專

幼稚園

世界變了

再講變自爆

點解PO唔到GIF

無覆我

私校

抵死

唔怪得啲人話依家啲學生哥壓力大

如果我發現你地係我學校就好笑了

ky pmed u

+1 頂巴

全日冇睇，已經35了

無可能

因為你教小學

ky一日之間爆哂pm

熱刺-1.5/2係咪買唔過

上面咪講左唔係

我欣

想分享下今晚自己嘅角球心水可以嗎

覺得熱刺幾年都對歐洲賽唔太認真

想g

想知
好似同巴打你同路幾次都有錢收

唔好咁執著啦巴打

特殊學校？

發現到變身

幼稚園老師頂多得15k人工，你見佢d飛就知入息唔止呢個數啦，有d腦or logicial thinking都知啦

duck professor 80k+
中學50k+

依到會唔會變埋波台 出到二百幾

私人訓導

不了 不想大船jj

可能家底富有 本身已經太子女 鍾意做乜都得

@凌風紀

樓主allin跟左你

Ky bb 條Formula U 有咩意思 諗咗成個禮拜

no all in ar

其實佢應該求其打
同corner index by ka yan一樣

笑左

ky bb已pm

唔係掛 我返學又諗 冇波賭果時又諗 臨瞓前又諗 原來係...

笑死 ky有誠心人想做徒弟 收佢啦

我覺得你呢個好笑D

其實而家幼教人工都唔差架
下年FRESH GRAD 都有20K

真心想問 咩叫大船
咁多位大佬唔好撚我

好大的船

姐係big ship

今日係咪淨係2串1

諗一星期就想諗得明?

原來大叔貢有錢

ajax 主勝收息點睇？ ky

留名財伊巴又中960

咩叫960？

上期六合

羅馬w 串 阿積-1

係喎今日星四屌

又跌左幾千

收息慘過買角細

回左超過10%，我skip嚕

上次唔係我中9600喎

你講過你贏角細既錢多過角大

其實我覺得角細易睇過角大

中學邊有50k

頭緒都無

其實你地用咩方法睇

唯愛角大

以前做貸款審批 睇過好多唔同行業出糧記錄 50k正常喎
小學校長有90k添

買晒2邊100%綠字

我諗緊點pm ky

以前個啊sir做埋主任都係得4k 可能呃我

做左10yr再升下職都有啦
頂薪點只50k，舊制果推95k

pm ed

好運就追到兩邊姐...
一開頭買大唔開角既話...皮都hi唔到

你要驗一驗智商wor，定你讀匡智？

ky check check pm

咁佢實呃你... 一定唔止
你可以搵一搵政府point睇下

佢地50k 真係好易有

登出左啦

舊制班老屎忽真係好屈機

佢新入黎四年 應該未跳晒point 梳
教師都幾好搵

嚇撚死
好彩講緊ajax個場
仲以為係

tks kybb有覆我

以前教我pure個老師hea到
上年已經退休了

唔係law

老屎忽又唔驚比人炒 等人工

嚇屎寶寶了
今晚要食安眠藥訓

頭場個+1落到1.39

個細1.5
和2.85

好耐未見過和波咁低

搜索下高登既ky bb係邊先
好緊張 與神直接對話

法乙成日有啦

收工又要追post hi 樓主

話時話，我都唔知d人點pm我
明明我連佢地個名都未見過

我呢個hi係真心say hi

Lihkg會直接出foul language

少留意

why diu me

話時話好易搵喎

2.65和波都有

非洲盃分組賽最後一輪
1.7幾咁上下水位全場和波

你入波post都會見到我啦

kybb收唔收到我pm定唔想覆可以講聲

果場好似開唔到？1:0完？

我登出左啦，btw你叫咩名ga

多唔多開？好低水喎

1:0 定2:0
仲要半和都開唔到

冇pm到

我都等緊ky覆

ky可唔可以高登pm問你心水

今晚啲波水位幾硬 同埋盤都無乜點轉

d人不賭了

等樓主 suggestion

郁得最勁係fc果場反而 入左小小下盤試下眼光

暫時都偏向慕狗

我們的PM日記1

唔想賭歐霸盃

哈蕾小丑女 你得閒先啦
thanks

Kayan頭場玩唔玩？

南美杯

好驚熱刺神經刀炒人10:0

做咩拉埋我落水。。。

你愛隊喎

星期四
3
4
5
8
9
12
13

7串1試試佢先

橙頭神經刀

真特近5場失3球 喱排2w2d1L

但買左下盤

仲係-1.5/-2

岩岩去跑步
發覺依家連10k都跑唔到

凍呀 番去沖個熱水涼啦

Kayan你岩岩話飛果場
琴日睇係咪1.72？
到今朝1.78？

一早買左場角 shit

頭場客ok？

提防和

same 我祈緊禱乛⼁

我指你高登pm要講埋比我知你連登名
我係識字ga

of coz

我而家夜觀緊星象睇下一陣買咩先

唔知係咪我買左果場呢

凍到我鳩到縮埋, 到底D人今晚點踢波

我有講

頭場有10度

香港既20度體感10到

between 今朝已經著羽絨

我都好似係

踢今晚 你地咁快買既

頭先買左了

一個字 信任

你未買熱狗個埸 ？

早買早享受 遲買有排愁

買左

訓醒收蚊

咁又岩 驚水位同盤轉

仆街 miss左 不過算 祝你地贏多啲

between 兩字

而家買咪得

各位今晚有冇咩心,想平注推番上去

今朝驚死執輸咁 而家好分小小小小

追post

唔知買乜好 但又廢事追po

祝你贏多d
利申跟左

重注ALL IN左羅馬讓球WIN

又all in

豬6k 平注追算

...

我買左少少1/2-0 波蛋

一齊中

一個字 信心
尋晚已買

得200，買乜翻身

笑死

+
已屙煙

真係琴晚已經買定 大家集氣喇準備

打工番身

巴打覆覆tg

又講一次 而家仲有冇囉囉攣呀 好想知金額

學生哥，唔係日日有工番

咁樣會唔會出事架

100k
鳩估

老虎哥無記錯好大力...

尋晚真係執返身彩

有
食唔落坐唔底
我僅有既四位數

最後決定直屌羅馬主客和

你地眼中可能係好小數目
但已經係我既所有
信ky

祝好運👍

金巴有無TG

我睇中左7場角球睇下有無對到

張張過萬

同路人..一早買左依家都唔係好坐得定

祝一齊羊

巴打些牙下角球水

決定開波前就訓
唔敢睇

一早買左

個心開始緊張

今晚啲波好似好難玩咁

不了

我睇中左果7場包埋ky果4場

一陣大船搭沉大家就唔好啦

ky有出四場咩 我淨係記得9.5x9.5同10.5x10.5，要再追post

唔好再打出黎啦

就係果4場

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

下，我打左啲乜出嚟

果啲數字

安眠藥已食
食埋支煙就訓了
各位早抖
希望聽朝一打開個post收到既係大家既喜訊
祝贏多啲

巴打有冇tg，問問嘢

我有

你係咪真係正常樣先

仲係煮八番緊工
btw, tg :normalfacebro

不如你留你果個出黎

無

巴打tg問你得唔得

第一場似主

伊巴有無tg

有冇題示 9.5x9.5

歐霸

原來係normalfacebrno
sor

留一留TG

Ps我鳩買輸左唔好jer我

dllm la

做咩

客不敗

又黎講提示 好撚波

認同

又要齊齊贏又唔比人講

岩岩正想鬧佢

我唔會jer人
tg:lmaosheep738

巴打加我得唔得，有野問

留一留TG

Ps我鳩買輸左唔好jer我 [/[s]quote]
harleyquinn

出陣容後 如果睇賠率 暫時傾向主..

OK ALL IN

依家ky係咪只會喺凌晨時分無咩人既時候先出水

頭場1:1都客晉wor

狗仔幾打耳

唔係話自唔自私, 自己追POST, 唔好問人, 唔好周圍share
陣間又變大船齊齊ifc都唔掂

識玩 @normalfacebrno

其實我真心覺得大船冇咩問題

尊重下ky bb ok?

一早出晒，一陣有時間睇埋五六日果堆
雖然應該無咩轉變
btw今週有4場角都係高水角

老老實實 出水果個唔想既 咪尊重下人

我重覆睇咗幾個post幾次,每一分每一秒都f5緊,都搵唔到咩蛛絲馬跡 SRY

人地出心水比你班仆街搭沉曬叫人以後點出

尾盤既威力

沒完沒了

我睇數據咋今場...無度過

我以後出左自己決定唔買
買第2d先

TG問我嘅巴打我只答我自己嘅心水

我都係
雖然冇留名
但呢兩個post live咁滯

btw問左你好多問題

頭場角大好似幾好 上次對賽都開好多隻

巴打可否hi我，絕不問ky心水

唔識自己追？

要跟實了

我真心覺得大船有問題

星期四 1
奧斯曼利斯普(主) 對 奧林比亞高斯(客)
半場波膽
1:0@4.05

$ 100.00

和氣生財

巴打場場都係all in

其實我想問 賭咩項目 大家係覺得比較穩定易贏啲

得幾舊水 叫唔叫ALL IN

dont all in
我買平手盤only
都幾大機會和

殺狗會

如果我對左既話唔好意思
我覺得呢場開唔到咁多角, 我自己呢場skip左乜都無買

加一加

頭場傾向和同主

咩盤都無易贏
比較穩 一定係角球/大細 50%機會

入球單雙,都係2份1

終於搵到

不了

你多啲係到討論下追下po再加

謝絕伸手黨

走地好講心態 驚一驚就買唔到 眼紅就allin輸埋...

Which Po?

其實想問點睇

你tg 係咩？我聽日加你，準備訓了。
我今晚休息等cash out
Btw...我係絲

正氣巴打

就黎開波啦

其實大家唔好下下allin 賭身家
有波睇下緊張下
贏餐晏仔咪幾好
見到有啲巴打賭到賣手錶真係心都痛埋

樓主今晚玩唔玩即場
今晚我決定唔訓全力追擊

流浮今晚靠你正氣屌波

我成日衰死追一邊

其實tg點用 唔識add人

呢句真
唔好比賭影響自己既生活

我即場廢
btw 暫時都係睇慕狗多

都話咗啦page 1

希望我起身果陣我d波係贏緊

淨係識長追幾隊角細

自己搵，一陣變大船

寧願係到傾下 討論區嘛

我唔知你地買咩, 希望唔會同你地反手

返工冇得上水睇追到好辛苦

Gun

個個都tg 咁呢個post都冇意思啦

我有樓豬電話20蚊賣料

啱呀

費上盤有冇同路

開post原意 第一個post已經話唔會開

我得5蚊，賣兩個字比我ok？

晏啲睇下賠率諗住加注去慕狗

俄羅斯輪盤即場角球法

真特回到1.79
太早買，蝕哂水

單t 三重彩另計

咁可唔可以教下小弟點睇角 跟左好耐都唔知點睇 盤都係

c index by kayan

8個字複式另計

希望中... 有啲驚死

有無人玩12點即場角

依個真係

同路

@liquidjai

羅馬人等收錢

搵左廿十分鐘 大概知道邊場
都係唔講咁多

職業病 以為講緊coding

摟主入咗慕遜+0.5？

你地頭場買左咩 ?

yes

亞主

望盤似角細

集氣吧樓主

留番啖氣晏啲先集

小小角球都唔識睇

呀積10.5
亨克9.5

頭場角大

btw 睇兩隊歷史似大

角細1.92>1.88

放工了
Btw你地pm ky問d咩

栗子我聽日加你呀，你知你id係咩就得

不要問

好似對左一場 同 ky

大家埋位未

9.5s 大船

頭場主10000%

差唔多
我係張床則邊
係夢入面再上高登同大家傾波

角大

各位巴絲今晚齊齊羊

隻腳痛到仆街
訓先
祝大家贏多啲

利申, 唔知嘉欣買左咩

開左波就會知

等陣要你沖涼

第一場KY 係咪出過

Take care

訓先各位，大家贏多啲，希望聽朝有進帳

頭場賽事正式開始

全部都無出

你係改左名定邊位

佔領彩池 正式啟動！

我今晚裝番先
之前裝完禁極都唔識嬲嬲地del左

請問各位巴絲打用咩app or website睇賠率走勢

10.5s試試佢

好難咩

頭場半和

樓主點睇客晉級

買哂200了，睇下聽朝約經紀睇樓定去天橋底

1c

有機會 me平手盤主only
1:1都無所謂 唔輸ok

約技師好啲

華倫西亞 臨瞓前沖個涼先

9.5

未開波啲人都出哂提示買咩

屌 冰封俠呢

約技師做乜

2c

2C

ccccc

Cccccccc

沖涼巴唔好沖住

咪撚角呀
買撚左細

客隊好似幾勁🤔

佔領corner 正或啟動

小注左9.5大

對咗

你同ky對
仲有下場都係

我睇錯咗?佢要s

反手？

正到無得再正

究竟係大定細

3c

一路追住post都唔知kayan頭場要大定細

冰封俠

你買s 點解叫沖涼巴沖涼 ??

大
但升左水Ky skip

Keep going

沖涼果陣制水

唔g，仲串咗其他，瞓算

栗子你好搞笑

C

+1

快d冰封啦 你兩隊名都噏唔出既廢物點可能同到ky作對

世正你買左咩

追故由1開始追吧

不了

係冰封咩

大呀

正定反

半7全9

係呀 你班傻鳩 我追ky post追到每粒字都輪埋 無可能錯

沖涼巴唔該埋位

全12啦

ky係唔係飛喱場

賭個波都有心計

我無買呀，唔知kayan要咩，唔想亂買同佢撞
剩係下晝果陣亂買左孖寶半全膽

我都係

難分真與假

應該唔係
係85%果場

9.5x9.5其中一場喎

睇呢度估正反手仲好睇過場波

好撚難分

頭場對家先係大船 唔可能係尼場

最後發現原來自己咩都無講過

真定假

主差啲入

唔好理啦 正面屌波算 有post就入 冇追咪由佢囉 樓主原意係大家交流屠狗會嘛

唔係85%果場喎

主啲攻勢都幾到肉

好撚小圈子 個個pm又唔知問乜 知道水嘅又講反話害鳩人 仲講乜鳩我們的賭博日記
利申：有追po 唔知嘅水或者無人答就算

求撚7其啦

科技白痴

佔領中場 正式啟動
係中場打邊爐打到完場算鳩數啦

對咗都無計，幫返自己嗌

呢場偷偷跟左 支持

明明係大

我條孖膽有機

不了，要連c雅

pm可能問點買角

因為大家都係估ky果啲數字係邊場

ky無出過所以大家都係鳩估

Sane road

唔好老點

大家唔同路真係麻煩

其實如果有反手既都唔好害手足啦
我寧願你唔講，都咪累巴打豬錢
大家目標係屠狗會

利申, 唔知ky水, 自己買左細

唔好鬧交

我唔係好你好多
Btw, 聽日一早又要起身返工但又唔願訓

我入錯 大細都買咗

伊巴 主ng o唔ok

有d想買10.5細

我為我既過錯道歉

果然人紅是非多 post紅都一樣 明明呢個post 係1-30 都係好正面好正氣好和諧 點解搞成咁

我知ky好勁, 但係唔好無左ky就慌啦, 波係自己賭

做乜

我都覺

佔領corner 正式啟動
[真]

半3全4好嗎

比c

Cccccc

2 主
3 客
4 主
5 下盤
6 下盤
睇stat睇的 唔知岩唔岩

有心跟一定會追實po 唔答水係乜係道理 但係點解要答反話累人

唔訓覺就忍唔到手。
入左少少10.5s 11.5s 同大家一齊數角

聽日放假可以玩成晚

btw 我覺得講反話又唔好既 唔回咪算囉 大家團結please 唔想好似d差佬咁 建立左個好風氣一鳩收左皮

返正題，睇波啦

you do the right thing

same road

我地岩岩算唔算叫做場外球迷騷動

234場都同路

幫球隊打打氣姐

**** 本內容跟帖回覆才可瀏覽 **********

附件: 本附件跟帖回覆才可下載或查看

大家唔好嘈啦 睇波啦

Ccccccccc

巴打唔好嬲

好大膽

ccccccccccccccccccccccccccccc

又同你同路

又到我出現既時候
仲差你咋 角球雨巴

主隊屌打.....但黎黎去去燒味戰術

角製

小鑽唔會賭羅馬 我估1:0 一陣和埋就on99
ajax 回番飛 一球應該ok -1唔博了

快d俾角等我有得入高水10.5啦

你就好
我個黑眼圈就黎去到下巴

冇話跟就一定嬴既...各為其主啦
利申： ccccccc

又要出動了

Me too

仲有球斬中既 唔中唔輸都收貨

G持

ccccccc

主隊上啊
利申，冇買角，同路就一齊集氣

希望各巴打唔好gel頭 始終兩邊有人買

等頭場完又未訓著先再買2點啲波

停左幾耐c

仲差華倫西亞巴

20mins

cccccc

17

應該會停多60分鐘

我想訓了 開多左post

感覺似半和
希望主入波啦

你開到去40啦

一講完唔好講反話水鳩人 啲人就開始變面

停60分鐘之後連c雅x10

依個情況我諗起張恆

Fu 緊mask中
fu極都係殘

典解

佢allin咗大定細

早啲訓先有用

佢ALLIN左嫁

因為永遠都有佢既存在

有啲擔心佢

等聽佢好消息 齊齊贏

我日日都同自己講今晚早啲訓架

想無咁殘要飲下當歸 杞子水好似係

大

4x1 睇嚟第一關就斷

C阿

買了 9.5 10.5

請不要消失希望

Fee Fly Flow

Fee Fee Fly Fee fly flow

Cumala

Cumalali cumalali cumalali vista

Oh no na no na da vista,

Estamini desimini oo ah loo ah la mi ni

Desimi ni salami ni oo ah doo ah

Bib bi li oom doom bo bo bo di dum

Sssh!

cccccccccc

4C

你買左第一場咩

半場都未到

ccccccccccccc

好撚凍呀

1234

一齊嗌
Fee Fly Flow

Fee Fee Fly Fee fly flow

Cumala

Cumalali cumalali cumalali vista

Oh no na no na da vista,

Estamini desimini oo ah loo ah la mi ni

Desimi ni salami ni oo ah doo ah

Bib bi li oom doom bo bo bo di dum

Sssh!

個中堅推過中場射人刷角

刷時畢包都唔錯

不過真係好難，放工返屋企又想hea，hea多陣就12點

早訓係好難既事 好耐冇試過1 2點前

ccc

cccccccccccccccccccccc
主ng

角細賠率落得咁快嘅，成日好快就落到1.9x

上次爆左十幾角

單邊15:0

好悶

入球 1/1.5 2.01 1.71
1.5 2.43 1.49

買多條慕狗x畢狗
如果兩隊回飛就唔好要了 訓先早抖
贏多啲

早抖樓主
起手戶口多個0

傾向細

大家咁話

支持樓主

包包盤 定角

沖涼巴 雖然今日有啲凍 沖個涼幫下手ok?

就係凍先要沖涼

病左要睇醫生好麻煩

唔好沖啦

集資俾佢沖冰水

客隊無攻勢 主隊係咁飛機

半和

角角角，咦？有人敲門喎

半場4C

半4全5

全11please

全11

兩條飛都串左頭場9.5 加油

半4全11

g持你了

個個都要大

corner

Cccc

休息完比d力
錫晒你

繼續毒水系列
曼聯
奧林比亞高斯8.5s 9.5s

角同主goal呀

有無人理下小妹

角

hi

好多同路人 好驚

說好的有自信呢

毒男做咩去變性

Halo

Hahahaha 我哥哥戒左賭了

呢場咁踢法會唔會00 FT

無知一問 中場休息幾耐

幾時有馬尿

有無角球專家答 中場開8.5低水係咩意思

星期日跑馬仔咪有

你哥哥好似成日派架喎你呢

小妹有然就派

代表至少有9C?

15

呢d位好狗, 8.5低水, 9.5s低水

即係一陣會有12c (我想

過呢邊算，隔壁講野似單機

好！

Hi

12c 上呀

5c

0:1

下半場30c thanks

0：1

g9g

0:1 主隊要怒刷了

準備角大

可以買細嗎？

Dllm 主隊

請主ng

主隊要刷了

孖膽玩完

cccccccc

好彩客隊入波

主隊入客隊一定擦到飛起

屌無買到客晉

其實客隊之前踢歐聯都贏過四仙奴

下隊主ok

Ccccc

有角未

角呀

主隊有冇射中過龍？

一次

6c

6角

6C

連c雅

冇睇live
請問邊隊攻勢好d

客隊想贏波就拿住個波係中場打邊爐啦

主

-5C

入一球定定驚先

想問有無link
無一條睇到

g持

主ng點睇

想搵位補注角大都有d難度

我真係沖涼先

ccccccccc

想快點有錢落袋

埋門改踢美式足球

OK

no goal 2.47

Cccccc阿

C呢

屌咁都可以唔中龍

Cccccccccc

仲有幾耐？

嚟個11c

CCCCCCCCCC

64now

11ccccccccccccccccc

沖涼巴唔係度 等我試下沖涼先

請解凍

踢準小小應該大把C

比多5c

想贏就刷c啦

8.5都出來了

連C

3條飛 第一關 求下你比我過！！！

避住個籠黎射

搏下8.5s先

0：2

14中2

0:2就刷角啦

0:2

主隊放棄係中場打邊爐啦

大波波

-5C 集氣吧

1:1

有角未啊

睇錯sorry

lets get wet

ng客？

唔想入錢啊屌...快刷C

7C

我上大陸 無插件到睇

7c

-4c 集氣

加油比cccccc

8C

-2C
-3C

8c

繼續

9C

9c

-1C
-2C

差D輸多粒

匆gel頭 快d比多2c先

最重要呢就是C

-1c!!!!!!!

這個c是向上的

cccccc
如果客入多粒更佳

最重要既係C

係既

這個c是向上的嘛

差d想買主加一收息

比多1C..至少頭關過左先

幫大家連c

兩c ok？

連c

10C

-1 c

神救3野角

hiiiiii 連c呀

-1c

多謝ky

11C

終於可以抖氣 10.5c既巴打加油
幫你地集11c

11c恭喜恭喜

頭關

12C

爆左

先過一關，希望中多三關

訓得著了

原來沖個涼就開到大

成班講反話

先過頭關...為大家直播埋呢場就準備訓教了

Jobsdb 可以請下沖涼仔

先過一關！

Thx ky

thx ky

？

Webo好撚廢

0:3

Ky唔係角細咩...

0:3 12C

恭喜香香

岩岩即場有3.45倍既9.5角 入唔切

香香食哂 ?

Thanks ky 開心睡覺

應該係

比錫角細？

恭喜收錢

自輸9k起
好多日冇食早餐了
起身食個早晨全餐先

Together?

我休息陣先 一陣再出現

我串左 未有得食住

一陣好多場

又一次見證絕望出現既曙光

我都串咗 食住先

我已經輸到要債務重組 唔好咁玩我啦
我有追post 開哂追故模式都睇唔到ky要b...

比我抖下都得掛 想沖涼

所有表面證據都係假

岩岩60分鍾仲係6C...個心幾驚

我2x1 only

我都搵唔到,最後自已度呢場加油巴打

13C

下次真係好清楚先好買

輸到咁仲賭？

希望唔好係真

Me too9.5X9.5

幫你唔落 戒啦

巴打收手啦

同路...我仲有10.5X10.5

希臘大家齊食早餐！

希望

巴打我都唔希望係真

最後15分鐘7連c

10.5X10.5 同路

陣間個場靠你啦

Tgt?

賭錢要賭閒錢依個係重點

99%中都會有1%輸架

其實呢條ky 好似係5個post之前出

陣間個場過埋可以早餐團

9.5x9.5 +10.5x10.5

呢個真

係 仲要好難搵

我份長工下個月先返 幫人補習既錢都入左馬會 未返長工之前都要食飯架...當撚埋隻錶喇我 我都係第一次入當鋪典當 想贏返食飯搭車去補習架...

又話買左9.5s...............

原來係你

靜係串左9.5 呢場串果陣1.7x 收工果陣升到1.8x
角細變左大船
早知遲d買

唔好咁貪心 貪字得個貧啊巴打

之後個d冇買
玩唔玩角好

Thx~ky

巴打，賭錢呢家野量力而為啊....

正係串左..之後個D無買

11.5 goal !

真心建議你停下先...財不入急門呀巴打

升到1.8X個時個心都離一離

11.5 cashed

有幸贏到 我比住100蚊你交通費 唔好再賭啦

大家算啦 唔好goal住啦

畢爾包9.5 10.5有冇同路

我都俾你 我都明白

我臨開場買，開左場2，3分鐘就去到1.98

有

名人

斷腸人在天涯 留名

多謝先巴打 不過唔洗了
我連朋友既錢都唔想要 我已經覺得好冇尊嚴
堂堂一個廿幾歲仔 比起身邊既朋友 我抬唔起頭做人

俾你tg我

咪撚理人點諗 做好自己咪得

羅馬上盤 穩？

加油

人比人 比死人

巴打我都係20頭..好明你點諗..做好自己就得嫁啦

死圖喎

辛尼特10.5

我都係想發洩下 心領
呢到話係賭博日記 所以我分享少少輸既日記
巴打們贏多d

呢個post好正面
有d想喊
上次上黎懺悔完
控制下自己
好像有返d起色
巴打支持住呀

輸幾多都好 唔好輸左自我
加油巴打

羅 包 9.5

巴打一定贏

屌你老母辛尼特無即場角

如果我中咗3x4派lucky coin 比u , don"t give up

兩隻啦屌

賭錢真係要量力而為
同埋要識控制注碼 唔好下下allin

其實我好鍾意 神雕入面楊過 呢個角色

羅馬

仆街 原來辛尼特果場冇即場角

各位巴打我訓先..希望大家羊多D..C長刷長有

仆你個街 無即場角 一開波刷三隻

之後4點仲有，大把機會

有冇巴打買咗羅馬角大

窮丁派唔到錢比你
不過比啲心靈雞湯你

好多人廿歲仔諗都未識諗
你會為自己未來有打算 同有份長工
已經好過好多人
番長工應承派錢比你既巴打
唔好賭哂份糧